export const therapistsData = [
    {
      id: "ikawano",
      name: "まこと",
      age: 32,
      height: 172,
      description: "ユーモアがあり、周囲を和ませる存在です",
      tags: ["セクシー", "力持ち"],
      availability:"today",
      questions: [
        { question: "好きな食べ物は？", answer: "スシロー" },
        { question: "体型は？", answer: "普通" },
        { question: "特技は？", answer: "亀甲縛り" },
        { question: "お客様になんて呼ばれたいですか？", answer: "まこちゃん" },
        { question: "チャームポイントは？", answer: "笑顔" },
        { question: "得意なプレイは？", answer: "ユーモアあふれるトーク" },
        { question: "タバコは吸いますか？", answer: "吸いますが、苦手の方の前では吸いません" },
        { question: "お酒は飲みますか？", answer: "お酒が好きなので一緒に飲めたらうれしいです" },
        { question: "ドキッとしちゃう女性の仕草は？", answer: "お酒を飲む姿" }
      ],
      options: ["何でもOKです！"],
      twitter:"mdat_sapporo"
    },
    {
      id: "ttakahashi",
      name: "TAKA",
      age: 27,
      height: 171,
      description: "なごやかムードメーカーです！！やさしくあなたをリードします！",
      tags: ["笑顔", "トーク"],
      availability:"today",
      questions: [
        { question: "好きな食べ物は？", answer: "トリトンです！" },
        { question: "体型は？", answer: "普通だと思います" },
        { question: "特技は？", answer: "ウッドベースが弾けます笑" },
        { question: "お客様になんて呼ばれたいですか？", answer: "たかくん" },
        { question: "チャームポイントは？", answer: "えくぼ" },
        { question: "得意なプレイは？", answer: "デートなどでドキッとさせること！" },
        { question: "タバコは吸いますか？", answer: "吸いますが、苦手の方の前では吸いません" },
        { question: "お酒は飲みますか？", answer: "日本酒が好きです！" },
        { question: "ドキッとしちゃう女性の仕草は？", answer: "髪をくくるとき" }
      ],
      options: ["何でもOKです！"],
      twitter:"shokun358"
    },

    {
      id: "ikawano",
      name: "まこと",
      age: 32,
      height: 172,
      description: "ユーモアがあり、周囲を和ませる存在です",
      tags: ["セクシー", "力持ち"],
      availability:"today",
      questions: [
        { question: "好きな食べ物は？", answer: "スシロー" },
        { question: "体型は？", answer: "普通" },
        { question: "特技は？", answer: "亀甲縛り" },
        { question: "お客様になんて呼ばれたいですか？", answer: "まこちゃん" },
        { question: "チャームポイントは？", answer: "笑顔" },
        { question: "得意なプレイは？", answer: "ユーモアあふれるトーク" },
        { question: "タバコは吸いますか？", answer: "吸いますが、苦手の方の前では吸いません" },
        { question: "お酒は飲みますか？", answer: "お酒が好きなので一緒に飲めたらうれしいです" },
        { question: "ドキッとしちゃう女性の仕草は？", answer: "お酒を飲む姿" }
      ],
      options: ["何でもOKです！"],
      twitter:"mdat_sapporo"
    },
    {
      id: "ttakahashi",
      name: "TAKA",
      age: 27,
      height: 171,
      description: "なごやかムードメーカーです！！やさしくあなたをリードします！",
      tags: ["笑顔", "トーク"],
      availability:"today",
      questions: [
        { question: "好きな食べ物は？", answer: "トリトンです！" },
        { question: "体型は？", answer: "普通だと思います" },
        { question: "特技は？", answer: "ウッドベースが弾けます笑" },
        { question: "お客様になんて呼ばれたいですか？", answer: "たかくん" },
        { question: "チャームポイントは？", answer: "えくぼ" },
        { question: "得意なプレイは？", answer: "デートなどでドキッとさせること！" },
        { question: "タバコは吸いますか？", answer: "吸いますが、苦手の方の前では吸いません" },
        { question: "お酒は飲みますか？", answer: "日本酒が好きです！" },
        { question: "ドキッとしちゃう女性の仕草は？", answer: "髪をくくるとき" }
      ],
      options: ["何でもOKです！"],
      twitter:"shokun358"
    },
    
    
  ];
  